以即食球員角度睇南野算唔算水貨?

利記收購南野當然希望加強爭冠軍嘅板凳,唔會慢慢玩育成掛?但以尋日表現莫講話正選11人,睇來後備中前場都未排到佢,以即食球員角度睇南野算唔算水貨?

關你撚事咩乞衣仔

就算係水貨都係7百幾萬姐 又唔係用左7千萬

恕我直言
當日場波利物浦嘅三個中場
係同對手泥漿摔角
完全失去章法，節奏亂，令到成隊波亂晒隊型
同對手攬炒埋一舊
南野當日打單箭頭
就算見佢不停走靚位，佢都冇呼應
如果當日畀佢移後一格
我相信隊波嘅表現會有明顯好轉
但以呢個領隊嘅心思
佢係會不時喺關鍵時刻
盡量減低隊波嘅戰力，拖後腿
所以呢個領隊
佢心裡面係會想盡量放南野打正前鋒
目的係唔想利物浦有好嘅攻擊中場球員
就算被迫要擺攻擊型中場球員
都只會擺 Lallana 或 Keita 呢啲次等球員
佢諗盡辦法死都唔想擺 shaqiri 出嚟中場，就係呢個原因
就算出，都用拙劣陣法另佢表現下滑
難為班高層蠢到同佢續長約
自己捉隻老鼠落自己米缸

咪就係 7m5驚蝕唔起咩

樓主究竟係咪好眼紅利贏波，仲要開幾多個post

比你講到咁差嘅領隊而家英超幾多連勝？

佢出名ON9 當廢文睇睇就得

其實你下次唔洗打咁長篇 根本無人睇你

我睇

睇你老母

練得幾課, 仲要用班二隊踢, 夾都未夾熟, 已經要比人話水貨

你屌狗

佢屌你老母

大家利迷 唔好25